★支那最強建築？日軍連放十三發炮彈全都未響，進去後嚇得全體下跪

1938年農曆的五月份，一支裝備優良的日軍隊伍從安徽出發，向西掃蕩，一直抵達了鹿邑縣，在進入縣城之前，日軍派了偵察兵前往偵察，偵察兵發現鹿邑縣有兩處比較高大的建築，一個是奎星樓，一個就是老君台，這兩個建築視界很開闊，而且很陰深，日軍就以為這是我方的炮樓，於是就下令用炮彈將其炸毀，他們第一個炸毀的目標是奎星樓，僅僅用了兩發炮彈，奎星樓就被炸得粉碎，日軍大喜，按計劃，他們接着就將炮台對準老君台，第一發炮彈打出去後是個啞彈，沒有任何動靜，第二發，第三發也是啞彈，弄得日軍惶惶不安，以為我方能攔截炮彈，指揮官又讓屬下打了十二發炮彈後，依舊是啞彈，沒有一發爆炸，指揮官梅川太郎此時已經十分憤怒，他覺得應該是屬下打偏了，於是他親自操作，他拿起炮台對準老君台，發射了第十三發炮彈，依舊沒有任何動靜。

日軍大為震驚，十三發全是啞彈，這難道是巧合？，日軍在城外等待了一夜之後，決定進城查看究竟，當他們走進老君台的時候發現根本沒有任何敵人，但看到裏面供奉着的是老子，日軍一下就害怕了，十三發炮彈未響看來不是巧合，他們連忙跪下磕頭，希望太上老君不要怪罪他們，還擺了祭台，多年後梅川太郎回到鹿邑的時候將當年的事情一五一十的告訴了世人，祭祀完後，日軍開始查看炮彈到底有沒有打中老君台，他們排查的結果讓他們更是吃了一驚，兩發炮彈直接打穿了大殿，卡在老子雕像旁，還有幾發卡在樹上，至今依還存在。

那麼到底是什麼原因讓炮彈都未響呢？是巧合還是炮彈質量問題？如果說是巧合，十三發同時是啞彈的概率有多小，幾乎是不可能的，如果說是炮彈問題，日軍在轟炸老君台之前還轟炸奎星樓等兩處建築，所有的炮彈都沒有問題，可恰恰在轟炸老君台的時候不響，這未免也太離奇。

real or fake?

唔信咁樣都唔冧！

魔魔你也是中國人

炮彈係從支那軍隊充公返黎

左邊係野戰炮 但右邊炮彈係迫擊炮

敵在本能寺！

挑，而家唔炸都淋

明顯d彈係捉d中國人整架啦。
中國制的會爆炸，除左本身會爆炸既野之外

乜你係外國公民咩

進去後嚇得全體下跪

因為俾天皇知道軍備買支那貨是死罪，唯有賴神賴鬼

咁篇嘢係真定假

假撚到

唔知有冇好似蓋清咁嚇到漏屎水

又係農場?

如果係真...拎未爆嘅炮彈嚟展覽同由得佢插喺樹上面...
一直在玩命.jpg